年紀愈大就愈想要大波

細個個陣諗
如果要冒險整 一定整樣>波
又覺得啲人豐胸好on9，就算大波比人望都好尷尬
宜家真係好想有大嘅胸部
開始理解個啲肯開刀整假波嘅女人
愈來愈羨慕個啲天生大波嘅女仔
感嘆下

平胸著衫好睇啲！

Same
男朋友口講話唔介意 其實又點會真係唔介意

咁平胸唔通仲叫你唔著衫咩一定比無著好睇

要大波嘅基本就係唔想佢著衫，所以同你講嘅無抵觸。

大波妹好正

冇男人得閒留意女人衣著囉

我地係要大波，唔係假波呀，屌你老母，分得清未呀

冇撚有錯,我要細波都唔要假波
男人鐘意大波,你整個假波呃尻條仔
咁你諗下你想買名牌手袋,條仔買個深圳A貨俾你,你有咩感覺

咪聽啲白痴仔講
假波都好過無波
無波真係除左衫都無性趣
假波係着左衫都睇到扯扯地
不過適可而止，唔好無限整大
整到D左右好了

咩年代 仲以為用緊鹽水袋咩
而家啲假波手感仲好過真波

屌 你哋識睇咩? 見到有波就狗公上身啦

其實最影響手感唔係物料 石頭波係因為capsular contraction

女人襯衫唔係俾男人睇

岩
所以平胸係滿足同性/自己+自己方便
大波係吸引異性